艾達係咪出黎搞笑

衝出黎頂角球又頂唔到
人地個反擊已經打到亂晒龍
仲可以慢慢跑返去
去到小禁區先扮晒肉緊咁撲波